cpu fan插 sys fan 1 位有冇問題？

cpu fan個pin 位壞9左 所以轉sys fan 1
屎忽個風扇插sys fan2
咁樣有冇問題

無,只不過會check唔到fan speed咁解
個別底版會彈error要你強制熄左嘟notification先用到

去bios改返相應風速就得